垃圾九巴road show日撚日播喜上加喜 屌你老母

有無得投訴佢 好鳩煩

見過地盤佬帶牛皮膠紙....長途車

勁想扑爛佢排喇叭

頭盔：此乃犯法行為

洗鬼咩
抆佢櫈後面d廣告貼紙貼上去咪得
利申 冇做過

今日喜上加喜左未呀